是日晚餐～餓撚勿入

當狗糧都可以接受

好餓

屌你老母

松屋

曰本巴打？

無 D菜同栗米咁易認

次次松屋必食 又平又好食

下個月又有得食

巴打好有錢

又係你
邊區呀巴打 咁有緣

東京

大阪

ok喎